關愛鳩座就今次補選連月來晚晚24小時推含撚投共貼，係人都知佢係五毛，點解重有班傻鳩跟佢搵食?

如題。

泛民打手請答

[套用泛民logic]點解屌本土派唔含撚，都唔屌廢中廢老投保蝗黨?

[再套用泛民logic]泛民打手屌本土派多過保蝗黨。咁佢哋係咪五毛?

五毛關愛鳩小隊講兩句啦。

班五毛狗去慶功掛。

關蛇啲努力白費晒

why 呀？

人蠢

連登狗係咁蠢㗎啦

慶功緊

班傻鳩同d廢老同級，一樣是蠢鳩黎。

做焦土宣傳做咗咁耐都係得個吉，煲埋啲無米粥

睇埋有幾多白票先啦。

五毛狗要反擊了。

想問下泛民唔係應該4席全取咩？

有11萬粉絲的Twitter用戶@jbkk988（Peter Kong）在網上發文指，廣東廣州的公共交通工具、行人路上都出現用繁體書寫「廣州獨立 香港加油」的字樣，在不同地方出現的字句字體相似，疑是同一個人所為。

Peter Kong發文指，「香港去年出現『港獨』字眼的橫額及海報後，連廣州（也）出現「廣獨」標句，獨立風潮蔓延中國內地！」。從他發出的照片可見，在巴士椅背、巴士站上都可見到用雙頭筆寫上的「廣州獨立 香港加油」，「『廣獨』的標句，遍布（佈）交通工具及行人路，包括出現於大元帥府巴士站、新鴻花園巴士站、以及多個巴士坐位的椅背上，即使行人石屎路上亦被寫上標句」；他並說「港獨向粵獨致敬，港獨是粵獨天然盟友」。

以未來人報告為準。

收皮啦5毛